英撚失敗原因

唔選韋舒亞 中場用埋隻垃圾死獌狗連加特 一d創造力都無 完全無人識cool波運個波上去 今場中場完全輸哂比克羅地亞 抵撚死

唔用切

下下贏一粒就換人走去守，懶老定
250同神軒最有用就換走先，冇左250冇人拉守線搞到傾都隱埋形，螺絲福多掂波但冇乜作用，華dee又係隱形。冇左神軒個中場冇晒人，加時嗰陣直頭棄中場玩邊路，但又猜唔到上前面攻唔到結果只猜到後場。

駁唔到

贏一粒守，仲要dum波鐘，仲有成40幾分鐘都要dum已經抵死
咁多場波都係有運兼下線
符碌有四強算係咁
搵個有天份啲都冇

有龍虎切唔用 抵死
死都出契仔lingard

因為渣

搵熱狗做核心

無能力，唔夠勁，同埋渣

全場最有威脅嗰球單刀好似就係你講嗰個冇創造力嘅連加特傳出黎

好似越位

冇越啦

最尾有舉旗

第一下冇舉，第二下先舉，而且有var

得果球lor 打咁多場成隊英撚班中場有乜創造力可言 之前對D廢隊入到波以為好撚勁 今場對隊強隊好明顯中場差人幾班結果就輸左

vardy 上得幾分鐘好難有貨交

入左就唔會係越位

你中場用得阿里果班都預無創造力
係靠死球 同把握緊有既黃金機會架啦

廢囉on9

換走軒仔果下注定輸

上半場數唔到第2粒就知會輸

運氣用完囉

250真係唔應該換

坦白講，要講呢隊英格蘭嘅問題，係罄竹難書
以英格蘭球員嘅平均智慧
第一件事就一定唔可以用三中堅呢啲需要極高球員智慧嘅陣式
用三中堅，仲要只係打單一墮後防守中場
係擺明自取滅亡
入到四強其實已經係奇蹟

已經好成功
踢到咁都捧到盃 就真係無天理
呢隊波有排執

鬼叫其他隊少英人咩

幾年前用利狗做核心，成績係點？

阿里不嬲唔係咩創造型，根本一早全世界都知英撚無創造力，係簡單打兩邊同死球

btw上半場把握力好d應該就要kill game....

之後一路都講進攻3人組連加特 250 ALI 3個根本冇化學作用
各自為政 後備有分組賽搶眼龍虎切唔用 僅有攻中韋輸亞唔揀
搞到除左死球根本攻唔到
次次換人一定係用戴亞+華 dee
場場都冇作為但場場都係咁換
搞到場場70分鐘打後攻又攻唔到守又守唔到
後防3人組已經幾牙煙下
兩翼衛收後打5人防線人多反而更亂
成隊11人竟然係賽前最多人睇唔起既防中同龍門位打得最好

熱狗做核心反而成績好，佢地場場都交足貨，仲想點

而且唔好唔記得Vardy入黎後，Tripper老抽出場得返10人應戰，Dier打返右閘，Rose打左閘變4-2-3，更加冇供應畀前面

成隊英撚無哂雲爺爺D人

無哂D靈氣

靠熱刺 利撚D 弱智仔死得啦

條線靚D對手弱先入到4強咋.

防中位軒達臣真係得個守字，守轉攻/cool波派牌呢d 功能佢完全唔係世界級，不過限米限飯

廢囉

鬥心不足入左一粒就成隊波諗住守到完場

靠弱智利撚都仲有隊克羅地亞入到決賽
靠阿狗？
衝出嚟柒

今屆英撚條路好行咁多
上屆小組已經打烏圭同意粉
今屆係突尼西亞同巴拿馬
對手唔同邊有得咁比較

事實上英撚呢種打法屈弱隊好有用
下下都簡單直接靠速度靠身體質素
但一對強隊就見到中場冇人造到波會踢到幾辛苦
今屆只不過係遲遇到強隊先行到咁遠

咁多年 神軒真係天份唔算高 只係靠自己努力 重複磨練個幾樣野 成材
偏防守中場 已經係一線

呢場55波, 兩隊都係走靚線先黎到今日, 打上線一早返左屋企

贏一球不思進取，係咁回比龍門，有球差D死9埋
入到四強真係走靚線加有運

打兩個走位的球員
但後面得軒達臣 點踢

Ali個位置究竟想點
睇唔透南閘

我覺得3中堅反而幾好
如果4後衛死得仲快
麥佳亞用波幾好 獲加包位
係唔差
我同你一樣覺得用一個中中做串連
先係問題
軒達臣控節制係ok
但放直線同防守始終爭啲
放埋迪亞 少一個進攻會好d

想佢好似熱咁踢影子
但比波係Lin or神軒
修夫基屌你

尋晚上半有球kane 推波上, 分俾ali, ali 再傳俾空哂既lin...之後射撚左出界龍門都唔中....

吹奏250同神軒等比獌狗咬啦

講真條後防線都幾豆腐， 中場又無人
防反只係打左上半場， 下半場基本上比黑馬㩒住嚟砌

今時今日都仲係高q大棍 首要條件要守得穩

而家防中得個守字同勤力真係無乜用....kante都要識cool波派牌, 做打擊第一點....但神軒尋晚幾球都求其向前踢就算...真係好求其...

明明哈利係等供應
變左佢分波
同埋英撚打反擊9嚟
斬上去kane做二傳 但永冇第二點
阿里同lin 250都冇去幫
兩閘都follow唔切
變左球球踢上去大腳杯
正常一係放龍虎切幫下進攻
一係迪亞加強防守

上半場都有幾下放得靚
但搵佢一個踢好撚辛苦

其實贏左一球應該繼續推快場波節奏去攻，你等格仔回氣咁狂攻你等死
明明場波鬥快既話好有優勢，後生+休息又多過人

不過lin真係好撚廢
上半場射出界
下半場走位又柒
又冇突破 幫唔到波
我以為黑碧夠廢
點知仲有個
點解獌可以比佢正選

同埋尋晚明顯格仔班中場高至少一班, 場波節奏都係人地手上...自己拎唔到多一球都預左俾格仔追番...

咁講瑞典以前係英格蘭剋星tim,今年都贏啦。上屆核心都未必贏到。

用未來熱做骨幹 注定無冠

修夫基唔鐘意紐
唔選舒維有咩計
咁多快馬前面唔選過做到四五十碼長傳
搵神軒入黎，真係抵鳩佢死

唔知以為里奧泰利雙特碧咸史高斯果班拎左世界盃...

神軒尋晚見到好多真係求其一腳

搵舒維踢防中分分鐘16強都過唔到

港府高官囉
少做少錯
唔做唔錯
其他人錯唔會俾人屌，佢會呀嗎
佢個位係一拎到波就要知目標左中右，前面幾個咁鳩快對克羅地亞班攰到爆既，你放多幾段整爆佢粒電就搞店啦

十六強之前要防守咩
除左毒販國最後廿分鐘，其餘都唔鳩使守

無閘 無翼 鳩斬比前鋒頂波

七旋斬唔係個個接到

史高斯遠射長傳係勁但老啦

舒維下半季英超表現根本好值得入選 用神軒其實無問題 不過中場要搭多個韋舒亞控制節奏 中場有得猜下又有可以運到波上去對d強隊先有得打
死都要用隻死獌狗打中中完全無防守又無作用 之前對弱隊唔會有呢個問題
但一對d 中場猜波能力強既球隊 個弱點就好明顯 根本無得贏
尋晚下半場咁劣勢就係因為條中場完全輸哂比人中門大開

仲有係防守，尋晚輸第二球前已經響左次警號
三番四次俾人地個前鋒係兩個人中間攝入去
啲後衝零位置感
一個包波一個 mark 下人既意識都冇

第一球入波
第二球撲出
三分鐘後輸第二球

三球一樣，人地轉身去左佢仲發夢

舒維值得入選打後備 佢d長傳其實好岩英撚踢法用 起碼如果落後緊要追有多一道版斧可以用

中後場已經有軒達臣 石頭 獲加 查比亞四個放到長傳
落後緊仲要用換人名額換多個？

結果一球都冇放到
玩短傳

軒達臣獲加換走咗
查比亞傷
可以點？

修夫基應該諗下
2020係咪仲要玩放棄中場
一味打快高速來回

佢d長傳唔係後衛果隻大腳掉上去咁簡單wor 況且仲有遠射 有睇佢上年英超表現就知

換史達零正確
上半場還好 下半場已經無貨
但領先唔換入擅長反擊嘅華迪
換入對腳震過貓王嘅華舒服
波都未控掂 唔好組織攻勢

中場輸晒
英格蘭有舒維 飲水 韋舒亞唔選
情願浪費一個名額揀黑碧
有乜計

佢講個幾個，係自己球會有個勁撚過佢既係側邊
長傳講緊係落倒西，個前場一跑就可以推個隻
斬波個撚個都識啦，英撚咁多快馬打短傳，真係心諗做咩鳩呀